6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

2020選民登記填表機：
工程思政：

2020 為立法會選舉年，除了關注地區直選外，工程思政亦希望呼籲各位工程界的同路人，積極登記成為工程界功能組別的選民，期望取下工程界的議席，讓民主聲音得以在議會中彰顯。

我們翻查過有關工程界選民資料。直至現時為止，香港工程師學會會員人數總數約為15880（在大會中有表決資格的會員）。而根據選舉事務處資料，2016年工程界選民總登記人數為9406人，換句話說現時約有逾6千名工程師還未登記做工程界選民。而現任工程界議員盧偉國當選票數為3906票，由此可見未登記的選民足以影響選舉結果。

此外，登記成為工程界功能組別的選民除了可以在2020年立法會選舉功能界別中投票外，亦可以在2021年特首選委會中投票選出30個工程界的代表。因此，工程界選民的每一票皆舉足輕重，足以影響來屆立法會甚至特首選舉中的結果。我們懇請每一位工程師同路人珍惜手中寶貴一票，立即登記做選民，亦請提醒身邊合資格的工程師朋友一起行動，踢走保皇黨，光復工程界! 光復香港!

選民登記資格，流程及途徑可參閱以下圖表及相關連結。

黃店手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

push

嗱，咪成日話讀工程冇撚用

宜家就係工程撚發揮作用嘅時候

好多工程師都冷感

推

Push

up,工程師快d登記!
讀sci嘅使唔使搞個科學家協會

我唔係工程司。。唉。。

有冇朋友係啊 叫佢地去登記啦

到底大家撐唔撐港台

未有牌😿

up

係咪要charter左先可以登記？

要mhkie

未考牌 已經叫左同事做

岩岩grad 無牌

有幾多個做工程既人係有考牌
又有幾多個考到牌既係黃

PUsh

好難先有票架

chartered 左既工程師靠你地啦
有牌仲要黃都幾難下

ee仔冇考牌

有HKIE個D應該好多都藍/紅

嚟緊依個月要推選民post

聽講u grad未必考到牌，仲要hkie特別難考
BTW 有冇統計過香港有幾多人有hkie + hkie認可嘅其他學會工程師資格？

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

有say果班已經係中高層，
藍多過黃。

工程自古空餘恨
此恨綿綿無絕期

你靠工程佬就哂鳩氣啦

工程界唔靠工程師唔通靠律師啊

tg果個工程反送中group成萬鳩幾人，次次講罷工都冇人去做，永遠得把口，工程佬出名自鳩私

我ive 仔都想投

咁外國學會呢
iet，imeche 果d
有冇人考過？
係咪易考d

有牌
已登記
gogogogo
推比更多N展仔知

推！

推
雖然大部分考到牌既都已經三四十歲，中高層全藍

讀engine既快d whatsapp下d舊同學

40歲先考到牌，點夠你玩

算吧喇
一年有幾多人考到牌

Push.

tuiiiii

推推推

tuiiiiiiiiii

今屆第一次投功能組別，光復工程界

經歷左咁多個月 ，其實要登記ge一早就登記左，要扮訓就點都叫唔醒
利申 已登記

組工會爭立法會議席呀 !

tuiiiiiiiiiii

唔推得但都希望工程界手足睇到

平時班十仔乾收銀自稱做工程師果班人去晒邊呀
未差他得個join title 就話自己係工程師 人唔笑狗都吠

推 極度緊急
就快deadline

推熱門